Projeto para a disciplina

Motivação:
Facilitar o processo registro, documentação e o gerenciamento de riscos em locais públicos e privados.
Exemplo de locais: Indústrias, hospitais...
Exemplo de risco: Infiltrações, vazamentos...

Proposta de solução:
A proposta de solução consiste no desenvolvimento de um aplicativo que permita tirar fotos(riscos) e priorizar de acordo com a ordem de emergência para o problema.
